做咩唔訓覺呀你？

唉 就算平時有幾開心 一到夜晚 訓上床 個人一靜 啲負能量就會湧上黎 好多嘢諗 有無人明

失緊啦我 唯一方法就係令到自己好攰 一上床即刻訓著 連諗野時間都冇

諗緊

屌 你個名 要同返自己個腦講

我啱啱特登同朋友出街出到好夜 返到屋企諗住自己會攰 屌 咪又係失眠 幾時先唔諗

同埋你個腦講

我明

今晚repeat

絲打煩緊咩

日日都八九點先訓到

天都光曬 聽到屋企人出門口返工先訓

一諗起完全無可能嘅時候、點解當初要拉起我

樓主係學生？

Tmr開sem 怕到訓唔到

屌 一陣七點半要起身啦

係外國讀緊書 大學生 前兩日屋企有白事飛左返黎

咁撚遲先開 中大撚開左兩個禮拜啦 好撚攰啊其實我唔想讀書架

返8半？

點解當初要媾我

oh take care

我一過左1點就訓唔到

外國

我2月頭先開學

已經冇jet lag喇 仲係訓唔到 係個邊又係失眠 返到黎都係

我asso仔...好想入中大 英文夠但cGPA仲差咁啲

就係已經安頓好曬 個人一冇野occupy 就諗野

諗野諗左成晚 一開頭就係諗一樣 之後愈諗愈多野 點搞 7點半要起身 應該唔會訓到了..

澳洲？

明知大家都有男女朋友、但你咁樣拉起我知唔知好殘忍 唔知幾多晚諗緊呢件事

咁又慘左啲

生理時鐘錯哂
我係下晝十二點幾一點瞓 瞓到夜晚七八點
但瞓得好好

咪訓啦 一陣起身仲攰 聽晚早d訓算

英國

去外國啦你

準備出門口
一個人離開香港20幾日
一定好掛住女朋友同屋企

前兩日我jet lag都係咁 屌 食完早餐上床訓

巴打去邊

諗d咩呀？一陣返學定返工

晚晚都要搵節目 岀去玩完六點應該訓到
如果全日留係屋企 試過十一點先訓得著

記住臨訓前facetime下女朋友 whatsapp下屋企人

我試過通一晚頂，夜晚十一二點訓，訓到第日兩點幾之後又訓唔到

我喺外國阿 不過都係快香港一個鐘

加油呀ching

韓國？

邊到

bussines trip
第一次離開hk多過10日
唔明點解要我去咁耐 仲要去咁遠
未出發已經幻想到好難捱

我瞓唔到咁耐 最多都係九個鐘 幾攰都係
瞓太多唔好 會越來越攰

我前晚已經開始約定夜晚節目 約到飛返去個日

去到一定會但係時差13hrs

控制唔到

負已皮

根本慣左

我老豆係咁咳 又唔知自己咳得特別大聲 開心啦 宜家訓唔返啦

加拿大？

師弟加油

覺得一生到頭來都係自己孤獨咁行 咩都要靠自己 但自己又好想依賴人 但人地根本無義務同我一齊行... 唉 都唔知自己講緊咩了
一陣番學啊..

唔好咁 我成個christmas break都係溫書 1月頭考試 ching讀緊咩

氣管有問題？叫爸爸睇下醫生

瞓唔撚到
同人傾完計越傾越精神

我媽咪近排講左句 “每個人只係我地生命既過路人” 做人最緊要開心！返邊間？

屌 明明自己頹緊都安慰人

係訓到攰 所以又再訓

入黎傾！

一陣9點堂 唉

第二日訓醒又到夜晚果種感覺好撚爽

有時好多野煩
好後悔之前做d野

Btw我都係外國讀，不過唔是英國

冇見過個天係光

呢句勁灰雖然好真實 cu啊..

唔好訓啦 一陣起仲攰

ny 旅行就開心
自己一個去做野，不了

冇得後悔嫁啦 唔做都做左
唉

邊到讀？

係阿
呢邊做嘢

實好掛住 公司叫到 冇計 幾點機？

完全明白！我都係咁諗

靜啦屌

9am 半粒鐘刷牙洗面xyz 一粒鐘返campus

點解針對我

以前較鬧鐘 提醒自己唔好瞓多過8個鐘
慢慢就習慣 仲會早咗起身

不過我呢排冇咩做先有得咁

圍下爐

取下暖

之後你想訓耐d都唔得

想訓

做咩事？沉船 ？

有咩諗

訓luuu 各位Gd Nite 要振作~

一個女仔講一句說話搞到我係咁諗住
對住男唔會

早抖

snapchat岩岩被斷火...

36 days..

剛放工

同friend呻到口臭 佢地安慰到口乾 解鈴還需繫鈴人呢句真

good night

應該冷親掛 今晚問吓佢做乜事 同叫佢唔該咳細聲啲
重點係佢每咳一吓又要lur返啖痰 最弊就係佢lur到好似大陸佬係街隨地吐痰咁大聲 我每恰兩分鐘佢又lur一lur真係想死

你唔同廢青講？

有心斷你既 諗黎都冇用

snapchat就算鳩數啦 唉現實中被人斷仲辛苦

我都想攬

你地唔係本身識咩 上來呻囉

食藥啦要 冇計 佢應該控制唔到自己咳既聲量

淨係想佢攬

晚晚都見到你

儲火真係冇意思 為儲而儲
利申試過儲過一年 覺得好無謂斷左 比人屌到仆街

On9都冇人識你架啦

我個ac爆到個個friend都知 想叫春都唔得呀
淨係開啲假膠post

傻仔老豆無計
聽日要提佢睇醫生

條友屌乜撚嘢

935

我啲fd會拎來笑
唔敢開post叫春

唔知佢地會唔會睇到依個post 又笑鳩我

淨係我個ex知我ac名 唉佢都唔會再care 是但

儲左咁耐先來斷
我心諗日日send啲無謂野來維持 你搵個第二個啦on99

我晚晚都見到你

傻架你地?重唔訓 快D欄上床

我都等緊可以正常個日

女朋友會唔會送

我ex都知我舊登個名 勁撚癲之前佢mon post
我叫春唔開心 佢打來問我有冇事 痴撚線

agger

已訓低咗好耐

我等緊自己終於可以放低既一日

一直係床

嘩屌 咪撚放負先 我頂唔緊

我覺得自己得唔到公平既對待好唔開心。
同人唔同命，拍拖拍得好唔開心，我覺得自己不被重視。

可惜不是你 陪我到最後

未遇到第二個都放唔低架啦 哈哈哈

感覺個肝就黎比我捱撚壞哂

一直覺得snapchat streak係on99

唔想咁長命

太夜 會唔開心

放手 搵個重視你愛錫你既人

呢度遲下可以一齊去睇肝科門診

Agger

笑o左

曾一起走卻走失那路口

做咩都冇mood 其實想有人陪住我

正解

你之前幫我整左張

就日出啦都

二人同行，一人免費

冬天起碼七點先天光呀 爽

唉屌 訓唔著

我有收藏你啲wallpaper

遲d等你開post 整張黎 記住我個名

我陪

之前去過睇健肝素 發現原來好撚貴

有冇試過搵套感人戲來睇喊

我都有

梗係唔會 佢都要返工
佢好唔想我去，因為3月又去，不停無限loop
佢想我辭職轉工，但係為左揾食揾錢真係無辦法
或者俾我揾到工，我真係會馬上轉工

唔記得由佢 我洗左機都冇左

前日睇左七號房的禮物 喊到

多謝你

女朋友真係要頂住

陪緊

試過有晚自己睇熒火蟲之墓 喊到仆街

記低

仲有3個鐘就要返學

諗緊乜

Don’t skip leg day

Ching year幾?

咩來 講咩

我爸爸逼我食 平日失眠又成日溫書唔訓覺

我以前成日笑鳩個friend喺度儲火

呢兩年識咗佢、陪我走過好多嘢，低潮緊都係佢主動嚟關心我 同佢傾過好多嘢、咩都會第一時間同佢講。

初初以為大家只係好朋友、自己好依賴佢，但呢排發覺原來真係鍾意咗佢，不過佢其實已經有個準備結婚嘅男朋友 永遠都唔會有機會

明明已經叫自己唔好諗、快啲搵第二個

睇interstellar 戲院睇喊到仆街

儲完係咪有得出

我又加

好 我個名都唔難記得

我fd同時同緊廿幾條友儲 on99

好睇

屋企睇 好睇

我仲有5個鐘 多過你

咁就唔好破壞人喇 慢慢退場

留名

我都係同幾個

根本就on9

好少睇戲睇到喊
但男主角係太空睇佢個女send比佢果條片果下真係忍唔到 爆喊

儲夠100火出一次火
儲夠300出兩次火

Totally agger

如果當初我冷淡啲唔好理佢咪唔會搞到今日咁

咁少？半年一次？

睇個場合 操操地係屋企 自己一個 好易有feel..

而家冇得後悔架喇 唉

咁儲1火出1次火
即係日日都出

我都有 自己屋企睇

澳洲，讀黎讀去都係廢
浪費好多錢

同咁多人儲咪show off緊自己有幾social得
不了

同你草

搵到個愛錫自己 適合既人 日日出有咩所謂

句Bio係咪抄yy lam

幾時grad呀？而家放暑假冇返黎？

其實係
好多娘娘借呢樣野show有幾多厹追

我寧願無識過佢 依家已經唔知點樣抽身

出得多會厭 兩個長期keep新鮮感先重要

On9

時間 逼自己冷淡

啲仔都同時漁翁撒網緊添
各取所需啦 super

斷 同我即刻斷

斷左咪知邊d真friend

呢句真呀屌！！

睇波

有冇買

我想問下你同廢青係咪真人識

男來講 唔識睇波有冇問題

同我儲個啲全部女人，sad唔sad

有 成日問問問

係就一句 唔係就兩句

有時真係為左過下癮

我唔問的 只係啲fd講 我搭唔到嗲姐

暑假中
Btw樓主係咁開解人

今年世界盃

唔講由佢 八下姐

Don’t know don’t care lol~

我好識開解身邊既人 就係唔識安慰自己

買親都輸

Same

無，少啲話題啫

十級肚痛 痛到訓唔到
診所又未開

有冇計

咁睇籃球囉

唔識打 唔識睇

真係頂唔緊就call白車啦

屌 笑左

咁大鑊 999啦 仲上來問

Cancel左個馬會 account啦

可能過一排又會無嘢 可以正常返

要起身番工

開返

呢d真係靠自己走出黎

*扮工

幾肯定係腸胃炎
食完西藥會無野呱

打完999 會煩到屋企人

腸胃炎食乜嘔乜 食藥嘔藥喎

諗定食乜早餐先 肚仔餓

你寧願怕屋企人死頂⋯ 祝早日康復啦為有⋯

身體緊要呀

唔係掛

又好 返左黎兩日都未食過老麥早餐

@大波小爾

好想瞓

goodnight

說說你的故事

我唔太中意老麥早餐
一個包加薯餅又唔夠飽
通粉又難食
熱香餅太甜

英國老麥除左breakfast wrap之外 全部狗也不屌

半個鐘之前先食完

由細到大都經歷好多 所以會知道點比advice人 其實自己都知自己事 有問題發生既時候 我係知道應該點做 只係做唔到
同埋我發覺自己心太軟 屌
人地講聲sorry我即刻原諒 心軟既人一世都辛苦

我未去過英國
不過每次要離開香港都會唔習慣，主要都係中意港式奶茶

好想食板燒雞腿扭扭粉

最掛住係 脆香雞翼！

假如咁辛苦點解唔迫下自己改變？

未加過粟米，要幾錢？

已經好左 而家都有學識點對d仆街狠心 但係要沉一排先得 心入面都會顧佢地感受

岩岩俾馬會app食左我200
冇得回水

唔開心

打過去屌佢

發生咩事

係喎⋯但係google左唔見有新闡

板燒雞腿真係幾正，不過個通粉咁難食就浪費哂個雞腿啦

唔呼喚我

唔中意食包 冇計

Yoyoyowhatup

Stfu啦you

you

U power so powerful ??

無知地傷害人就算啦
如果明知都要去傷害人嘅，只能夠講，沒有一個是無辜的

你地有冇咬手指既習慣

We strong as fuck

冇 因為有整甲

我都比一般人經歷好多
因為我由細到大都唔係同父母住
一直都寄人籬下
而家到二十頭...
感覺到父母感情唔係特別深厚

Btw我都有frd同你一樣
超易心軟
講極都唔聽

咬緊覆你
點先戒到

我想戒 廿歲仔出街咬會比人笑到面黃

加15，太貴啦。
食大快活嘅炒強正好多

咬緊打住屌

佢擺明知佢咁做我會hurt... 我都唔知自己做錯左啲乜
一直對佢好好 好錫佢

唔好同佢打呀～佢有好多腹肌架

係屋企怒咬 之前肚痛 因為手指污糟

單手打字必備技能嚟

我反而係由細到大屋企人對我要求好高 好獨立
大個左都慣所有野收收埋埋

yes 我個好朋友已經屌到我上天花板

我以前都有，迫自己戒

睇下我個名再出聲

一撚樣

我男冇得gel甲

我冇咬因爲見到有d fd咬到手指甲好短入曬肉 覺得唔靚

屌都變左前度

如果你見到佢地咬得啲指甲好靚會唔會跟住一齊咬埋一份

搽d白花油落手甲

可能會 慳返gel甲錢

try try

天開始光了

從來都唔係有付出就有回報，尤其是感情

冇回報唔緊要 最重要係唔好逃避

但係逃避雖可恥但有用

我都唔知 想戒就戒到，一開始仲會申隻手去口到想咬，慢慢就會係咬之前放返低隻手。

永遠欠左對方一個交代

等緊人覆你？

我都想佢覆我

Sleep

Weak ass

正面解決問題！所有野係完結之前都要傾掂佢，之後先閂埋呢個回憶盒子

唉長期落去唔係辦法

咪傻，人地happy緊

咪就係 用你少少時間駛死咩

好似好唔真實咁 訓醒會諗尋晚係咪真係吹左成晚水

收嗲啦u

長期諗落去 冇結果

假如佢連呢步都唔做都幾仆街，
我見過多數都係女人最絕

岩岩分左手
其實一直以黎佢都成日為左好多小事成日嬲我要我改 例如唔好玩咁多手機 要係任何事情上都滿足佢既安全感...等
好多我覺得既小事佢都成日搵黎嬲我 有時我都好嬲好想搵人傾 但佢好憎人地知我因爲咁唔開心既事所以我都唔敢再講 身邊朋友好多都一早叫我分手 因為都覺得佢好野蠻但我好中意佢
岩岩又發左件小事佢係到嬲我 其實我都即刻道歉同做返佢想要既野 點知換黎既係被分手
同埋一大篇原來佢覺得我同佢ex分別既文 一直以黎佢覺得我唔好既原來都係佢ex做到既野
果下真係好嬲好嬲 點解放唔低個ex要同我拍咁耐拖 點解係我全心全意個陣同我講我唔夠你個ex好...
究竟我係咪只係你個ex既影子...

本身訓左
但發夢夢到ex
係夢入面喊醒左 我好掛住佢

屌你啦

我夠知

我唔怕瘀既

好慘

你鍾意佢啲what

早日康復
你而家知好過再遲d知 你仲hurt

叫佢死返去個ex到 放生你係好事

諗下你咁樣對唔對得住著緊你嘅人？
唉，真係要番工

試過 同自己講係假

本身就我狠心唔想long d先分
但我訓前諗完佢 發夢就見到佢 我開心同感動到喊醒左
好想入返個夢

再傾過

試過發夢夢到個現實未見過既女仔 好有拍拖既感覺
勁真但又係假

係咪即係發春夢

遲d分仲痛

係咪明星來

覆左

我ex都好中意彭于晏

我晏係正

因為long d我真係接受唔到
四年阿 分左半年我都仲係成日掛住佢
我先發現我仲好鐘意佢

試下google先

其實唔計佢成日嬲 其他都好好 好take care我身邊所有野 自問好懶所以好多野佢都幫我協管埋
但一切都算啦...

我同佢long d左一個禮拜都冇 佢就無啦啦消失左唉

試下等佢返黎hk睇下有冇緣繼續發展？

樓豬
心入面好清楚 依一刻都好清楚仲好嬲
但自己重感情好驚一陣個feel一黎就會崩潰

日日翻工做到仆街，一上床秒睡，想訓多陣都唔得呀

利申：前失眠患者

咁me sleep

算啦 成日嬲你又要氹 你唔煩都攰啦
好快無事 靠自己走出黎 乖！

記住呢刻感覺 比你一齊返條刺一定係到 你仲辛苦

我明呀 崩潰還崩潰 搵朋友陪住會好過d

WEAK

加油呀 又要扮工？

天光啦

祝你聽晚又失眠 再吹過

如果我同佢解釋返仲會唔會一齊到

唔洗做呀？

唔洗

可能對方都用左好多時間去放低你 比返d尊嚴自己 點都等大家留返係香港要作打算

飲完酒係床

食下水先訓 唔係會勁hangover

飲*

冇咩事已經慣左
係好口渴

姐係點
屌醒我唔該 好後悔

即係 就算比你一齊返 要long d 你咪又係唔得 接受現實 等佢/你返返黎香港 自己對人仲有feel既咪搵返佢囉 而家就唔好啦

welcome back 叫麥麥送先

Hi all, Good morning

瞓唔到一陣又醒返
今次其實講到咁白都無咩灣轉嫁啦
就算一起返仲唔會開心

認真呀

起身返學嚕

細個有

想試下gel，但手指肥

I know that feel bro

我每晚都係咁
一到夜晚就會諗 我究竟生存有咩意義
人生好似無曬目標咁
似生存多過生活
有冇人可以畀倒方向我

小爾

不了
樓主屌醒左我
我去咗屌柒條ex斷晒攬

好明白 我需要一個人

人肥無法啦

叻豬

唔extend指甲都ok呀

都係要靠自己有一日諗通

又係你何方神聖

好慘 成日11:30已上床但要碌到2,3點先訓到

巴打 共勉之
留個tg傾下？

我係絲 未down返tg 你留比我？我今年加

放學了 感覺唔太好 想快啲完sem

想搵食?

CandyMeow

扮絲

搵食搵著我就不了啦 我要療傷

返屋企未

傾到我收工都仲傾緊

我啱啱訓醒

得閒就出去曬下太陽，人都開心啲。好過走上黎叫春

出左啦 返左屋企訓左陣 今晚再出

push

出去邊？

行山 dragon back

日日都毒撚1人 真係好難頂

去溝女

冇女呀屌

搵唔到gpmate

冇目標+唔識溝

中大

我都唔識溝

去搵

咁易搵咩

溝你 受唔受

愛情係on99

pmed

女人比人溝就夠啦

冇目標就唔好格硬黎呀

等緊我既mr. right

你地有得訓咪好
慘得過我床都無
訓街都舒服過我

訓地下？

一到夜晚又係好頹

而家先返屋企 希望訓得著

係

有冇人 沖完涼蒸緊燒賣食

肥

我基因太好食極唔肥

羨慕

係醫院眼光光

食完野我會訓唔著

咩事入醫院

又係你地

16年 整到頸椎

又係你呀陳生

廢人一個

一瞓落床就唸起ex

屌 廢青係咁上下啦

睇youtube睇到眼訓

喂hi

小心處理呀 頸椎可大可小

琴日幾點訓？

琴日幾點訓

屌覆錯

今朝8點

無得處理 裂左第五節 已癱

唔係床都諗緊

有我地陪住你呀！

啱呀屌

食完想訓了

我好運過你 六點訓到

我都差唔多

可能琴晚啪左兩粒感冒藥 訓到豬西咁

路過

又係你吖陳生

本身都豬西

文青

Feel到你靚女呢

未訓

想訓個覺姐屌

又失眠

訓地下都舒服過訓街啦
只要訓著就會比人拍醒
已經連續幾個月了

咁啱既

點解

完全冇睡意

有冇人有睇shameless

可能係最近煩Non豬啲嘢

報左咩

冇

Edu poly

Fuck

冥想🧘‍♀️

一失眠就成個人諗嘢好負面

返緊工，好撚眼訓
好想快D工返屋企訓

好唔開心

唯有等啦 諗咁多個offer又唔會彈出黎

我日頭好正面

幾點放呀

講黎聽聽

只要一失眠就成個禮拜都做頹撚

7點

有時覺得呢個世界有一種扭曲，夜晚更加令到自己明白呢個唔係直覺，係事實。
可能夜晚嘅靜俾自己有機會做番自己吧

夜晚有時候真係會諗通d野

仲有2個鐘多d 頂埋佢 返咩？

夜晚自己一個係房
做咩都冇人理
可以自己話晒事

19護士一名
放工仲要一個鐘車返屋企
之後個生理時鐘又錯晒

係。。 所以有時會依靠某啲野令自己開心

加油 記住食野！

失戀之後就算訓得著都係訓得兩個鐘，跟著又眼光光望天花，帶帽之後既第二年仲係咁

咁耐都未放得低
Why

始終第一個認真拍拖既係佢，係外國讀書好難頂又怕撞到佢，終於依家頂到最後一年

啊病咗一個幾月溫唔切書阿屌

早日康復

我都係last year... 讀邊到？

而家溫！

加油

咦我都係

英國邊個位，中部？

琴晚3點幾訓左

仆街 我仲未訓得著呀！

醒咗~

咁耐

到而家都無gpmate 人生已完

係咪想畀人打
雖然我都喺

individual group project

pmpm

叫我?

比你做將軍

好呀

好怕分組 上嗰科仲要成堆year 1 babies

yr1 babies

係呀

我到而家都未訓倒

你

我唔係year1啦

放了 tmr又要分組

year2照殺